[SlipOfTongue！]今朝PPRB阿頭係千禧：有人"誣蔑"警員係示威者...

即示威者係你班犬心目中係必然魔鬼？？？

大家隨便上返RTHK或Cable新聞都睇到！！！